[Switch/PC]有冇人玩不思議迷宮

12月3 日出,
今次有中文,同定價唔貴, DL版更平,2,709 円

已買switch 版,應該等今晚11點可以玩

係咪西林第一次出中文版？

我玩nds45代加埋淨係爆過三四個簡單啲嘅迷宮
99層迷宮冇一個打得贏

睇資料今集應該係首次有中文
我都係玩過NDS 其中一集
識玩果D 真係要好識用卷物同杖, 好似仲有好多技巧
最基本例如善用箭陷阱刷箭
網上都好似難搵中文攻略心得

仲有幾個鐘可以玩

日eshop買係咪都有中文？

係

聽日玩破解版。。。

已入得

新手唔好亂偷野,比店主打死

我見有大陸仔講中文版狸貓暗號同日文版唔同

狸貓暗號點得到? 入完暗號有野送?

好多集冇玩,多左咁多新元素
又有符,桃,武器除左+值要昇,打怪都昇到

好似有啲暗號係npc講，有啲要等官方公佈，入咗送道具
符對可以一次感染幾隻怪，而且慳物品欄，儲埋一堆打可帶入迷宮係神器嚟
你冇玩過45代嘅話，晝夜系統先麻煩，又要拎火把，又要用技能打怪

攻略網

新手教學片

覺得好玩既新手入正支持支持

咁快有破解 同咁細容量

本身係 nds game... (max 256 mb, 然後風來5好似係 64mb)
加左少少野轉左 psv game
然後復刻, 改善畫質 & 加左好似2~3個迷宮
差唔多吧

基本上接近所有steam game都係1日內破解
無online元素 / update唔密 / 唔係幾十GB 個d game...
睇你想唔想支持版權only

死左費事求救
行左面可以去番新手村, 田入面可以拎番其中一件裝備
見佢有兩格田, 應該最大兩件裝備可執番

有冇人打switch版試過輕機？
我依家打緊個迷宮行咗廿幾層，有希望爆到，但無啦啦卡住咗
game入住撳咩制都冇反應，但撳home制可以出返去系統菜單

原來可以自己開幾個Save ,
小號救大號當然要救到先得

ワナの腕輪
ターン経過でフロアに罠が増えていく。

腕輪唔知中文叫咩(暫時未見過), 經過turn 數增加陷阱
之後刷積分可以換重來草,白紙卷物(等同任何卷物)

仲合緊武器 過到3個塔, 去過仙人之庵,
仙人之庵可以比1000 可強化裝備,好彩時佢會+3
之後三層有出口就行,唔好比佢天黑,之後再入塔

早期唔多合成之壺,三座塔有機會見到黃色的搞和獸,
向佢投劍,盾可當合成,投杖可加次數... 好多支杖都過50,安心上路
如果果層出搞和獸,就刷耐少少,合多幾樣野

前期見到搞和獸最好異種合成提高血量上限先，會好打好多：
劍／盾＋草藥系列
劍盾加埋合齊8個印可以加成100血

btw我見唔少人都試過晝夜交替死機，我自己試過落樓梯死機
所以快手打完主線唔敢再玩可帶入迷宮，過一排睇下官方會唔會出修復patch

見好多人report會中bug彈game唔敢玩住
十年前冷飯都搞到咁

貼吧有啲大陸仔寫嘅攻略（殘體）：

中文版狸貓暗號（留意有分殘體同繁體）

nds版迷宮攻略

新版迷宮攻略（好似重寫緊）

重有資料最齊嘅日文wiki：

steam版好似講咗話會更新，switch版唔知要等到幾時
垃圾冷飯呃fans錢，冇人性